會員逾15000人，逾3200醫護已經簽罷工宣言

醫管局員工陣線逾3200醫護簽罷工宣言

有公立醫院醫護不滿政府未有全面封關，醞釀罷工。醫管局員工陣線表示，已有3200多名醫護簽署罷工宣言，未達到4000人的罷工最低門檻。已簽署罷工宣言的醫護，有7成人屬於緊急服務崗位。而以職系計算，有7成是護士，1成是專職醫療人員，不足1成是醫生。工會將於星期六召開會員大會，如果響應罷工的人數足夠而醫管局未能回應訴求，會在下星期一發動工業行動。

2020-01-30 00:01:55

點解會入左又唔簽

好波

會冇左份工/使命感

就係要多人齊心先唔會冇左份工
呢個都係入會初衷

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推

就算成功三罷 都要留意執行方式